回水一萬，請用來壯大自身實力

我唔理你點用，但一定唔可以用來在香港消費（黃店除外），唔可以忘記依個政府點對我哋嘅手足，報仇不是一個口號

.......

五毛黎

搭鑽石公主號去啦

抗爭基金

肯定好多人買iphone

Yes

唔好咁講人，果一萬點用係佢哋自由，不過如果係自己人，就算想去日本，都可以幫襯黃圈旅行社之類。
我覺得十一捐出去比較易令人接受，而且夾夾埋埋都已經唔係小數，有能力或有心可以自己衡量捐多啲。
剩返嘅想儲起又好想用都好，用嘅就盡量幫襯黃店，咁已經足夠。

所以我未強調不要在港消費（除了黃店），因為消費背後都交緊間接稅俾政府